{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "eu quero fumar",
      "s2": "onde posso fumar",
      "s3": "eu quero um cigarro",
      "s4": "posso fumar maconha",
      "s5": "posso fumar grama",
      "s6": "posso fumar maconha",
      "humanReadableQuestion": "Posso fumar no albergue?",
      "humanReadableAnswer": "Não é permitido fumar em nenhuma área do albergue, inclusive nos quartos e nos terraços das áreas comuns. <br><br>\n\nEsta política é rigorosamente aplicada e os hóspedes que não puderem segui-la serão convidados a sair. Entendemos que esta política pode não agradar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "onde posso vapear",
      "s2": "eu quero vapear",
      "humanReadableQuestion": "Posso vaporizar no albergue?",
      "humanReadableAnswer": "Você pode vaporizar no terraço da sala comum ou na varanda do seu próprio quarto (quando disponível). Por favor, não vapeie dentro do albergue.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "Eu quero fumar cannabis",
      "humanReadableQuestion": "Posso fumar cannabis?",
      "humanReadableAnswer": "A cannabis é vendida legalmente apenas na Itália para uso médico ou industrial. Fumar cannabis no albergue é estritamente proibido, e solicitamos que você não leve cannabis para o albergue nem a fume nas proximidades.  Entendemos que essa política pode não se adequar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "bebida própria",
      "s2": "Posso trazer minha própria bebida",
      "s3": "O albergue tem um abridor de vinho",
      "s4": "comprar álcool próprio",
      "s5": "beber o próprio álcool",
      "s6": "beber meu próprio álcool",
      "humanReadableQuestion": "Posso trazer meu próprio álcool?",
      "humanReadableAnswer": "Pedimos que os hóspedes não tragam bebidas alcoólicas compradas fora do albergue nem as consumam no local. <br><br>\n\nEsta política é rigorosamente aplicada e os hóspedes que não puderem segui-la serão convidados a sair. Entendemos que esta política pode não agradar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "Que horas devem restrições de ruído",
      "s2": "A que horas deve parar de fazer barulho",
      "s3": "A que horas deve reduzir o ruído",
      "humanReadableQuestion": "Quando começa a restrição de ruído e o que isso significa?",
      "humanReadableAnswer": "A cidade de Positano tem uma restrição de ruído que começa à meia-noite, que é aplicada pela polícia local. A pousada possui restrição de ruído que começa às 23h45, horário em que pedimos aos hóspedes que mantenham o volume da conversa e desliguem qualquer música. <br><br>\n\nSe um hóspede não conseguir seguir as restrições de ruído do albergue, poderemos pedir-lhe que saia. Entendemos que as restrições de ruído podem não agradar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "Posso tocar música",
      "s2": "Que horas deve desligar a música",
      "s3": "Que horas deve desligar a música",
      "s4": "a que horas devo parar de tocar música",
      "s5": "Que horas deve reduzir o volume musical",
      "humanReadableQuestion": "Podemos tocar música e, em caso afirmativo, até que horas à noite?",
      "humanReadableAnswer": "A música pode ser tocada até 23:45. Após esse período, a prefeitura de Positano tem uma restrição de ruído no lugar. Enquanto entendemos que alguns convidados podem tocar música silenciosamente após esse período, não podemos permitir por três razões: \n\n1) A música tranquila geralmente leva a uma conversa mais alta do que a conversação; <br>\n2) O que uma pessoa considera silenciosa pode não ser percebida como tal por outras pessoas, principalmente após consumir álcool; e <br> \n3) A música silenciosa pode gradualmente aparecer em volume ao longo do tempo. Aplicamos essa política e podemos pedir aos hóspedes que saiam se não conseguirem segui-la. <br><br> \n\nSe um hóspede não puder seguir as restrições de ruído do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restrições de ruído podem não se adequar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "posso usar um alto-falante musical",
      "s2": "a que horas deve desligar o alto-falante",
      "s3": "Que horas deve desligar o alto-falante",
      "s4": "a que horas deve reduzir o volume do alto-falante",
      "humanReadableQuestion": "Podemos tocar música através de um alto-falante e, em caso afirmativo, até que horas da noite?",
      "humanReadableAnswer": "A música pode ser tocada até 23:45. Após esse período, a prefeitura de Positano tem uma restrição de ruído no lugar. Enquanto entendemos que alguns convidados podem tocar música silenciosamente após esse período, não podemos permitir por três razões: \n\n1) A música tranquila geralmente leva a uma conversa mais alta do que a conversação; <br>\n2) O que uma pessoa considera silenciosa pode não ser percebida como tal por outras pessoas, principalmente após consumir álcool; e <br> \n3) A música silenciosa pode gradualmente aparecer em volume ao longo do tempo. Aplicamos essa política e podemos pedir aos hóspedes que saiam se não conseguirem segui-la. <br><br> \n\nSe um hóspede não puder seguir as restrições de ruído do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restrições de ruído podem não se adequar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "terraço fecha depois da meia-noite",
      "s2": "o deck fecha depois da meia-noite",
      "s3": "o pátio fecha depois da meia-noite",
      "humanReadableQuestion": "Podemos usar o terraço comum depois da meia-noite?",
      "humanReadableAnswer": "Os hóspedes podem usar o terraço comunitário a qualquer momento, desde que sigam as regras do albergue. Se você tiver alguma dúvida sobre essas regras, poderá verificar a lista de regras fornecidas pelo albergue. <br><br>\n\nSe um hóspede não puder seguir as restrições de ruído do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restrições de ruído podem não se adequar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "horário de fechamento do bar",
      "s2": "últimos pedidos do bar",
      "s3": "Que horas são as últimas ordens",
      "s4": "a que horas o bar fecha",
      "s5": "quando o bar fecha",
      "s6": "Quando são as últimas ordens",
      "humanReadableQuestion": "Quando o bar fecha?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue está licenciado para servir bebidas 24 horas por dia, mas normalmente chamamos as últimas ordens às 23h30, antes da restrição de ruído da cidade às 23h45. Isso nos ajuda a cumprir os regulamentos da cidade e também acomoda as necessidades dos hóspedes que desejam dormir depois da meia-noite. Se você quiser tomar uma bebida mais tarde à noite, pode visitar um dos bares da praia ou a boate na praia principal, que não estão sujeitos à mesma restrição de ruído e permanecem abertos após esse tempo. <br><br>\n\nSe um hóspede não puder seguir as restrições de ruído do albergue, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que as restrições de ruído podem não se adequar a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "quanto custa comprar bebidas",
      "s2": "Quanto custam as bebidas",
      "s3": "quanto são bebidas de bar",
      "s4": "preços dos bares",
      "s5": "onde posso comprar bebidas",
      "s6": "Quero comprar uma bebida no bar",
      "humanReadableQuestion": "Como posso comprar bebidas?",
      "humanReadableAnswer": "Existem três maneiras de pagar por bebidas no albergue: <br><br>\n\n1. Compre um plano de refeições que inclua bebidas. <br>\n2. Pague por bebidas em dinheiro com um desconto de 20%. <br>\n3. Encomende e pague por bebidas por cartão."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "onde posso encontrar o menu do bar",
      "s2": "eu quero ler o menu do bar",
      "s3": "quero ver o menu do bar",
      "s4": "Não consigo encontrar o menu do bar",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso encontrar o menu do bar?",
      "humanReadableAnswer": "Por favor, veja o menu do bar abaixo.  Se você deseja compartilhar o menu, basta mostrar a outros convidados o código QR localizado no lado superior direito do menu.",
      "link1": "/pt/menu-bar",
      "linkText1": "Menu do bar"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "quais são as regras do albergue",
      "s2": "eu acho que existem muitas regras",
      "s3": "por que o albergue tem regras estúpidas",
      "s4": "por que existem tantas regras",
      "s5": "por que muitas regras",
      "humanReadableQuestion": "Quais são as regras do hostel?",
      "humanReadableAnswer": "Temos um conjunto de regras para garantir a segurança e o prazer de todos os hóspedes. Essas regras também garantem que somos legalmente compatíveis. Confira nossa lista de regras para obter detalhes futuros. <br><br>\n\nSe um hóspede não puder seguir uma ou mais de nossas regras, podemos pedir que eles saiam. Entendemos que nossas regras podem não ser aceitáveis ​​a todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "pediu para sair",
      "s2": "Alguém quebrou as regras do albergue",
      "s3": "Eu quebrei as regras do albergue",
      "humanReadableQuestion": "O que acontece se eu quebrar as regras do albergue?",
      "humanReadableAnswer": "Em nosso albergue, contamos com nossos hóspedes para seguir as regras e regulamentos em vigor para garantir a segurança e o conforto de todos os hóspedes. Confiamos que nossos hóspedes farão a sua parte para manter um ambiente respeitoso e ordenado. No entanto, se um hóspede demonstrar que não seguirá as regras do albergue, poderemos pedir-lhe que saia para proteger o bem-estar dos outros hóspedes e o funcionamento geral do albergue. Obrigado pela sua compreensão e cooperação.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "posso beber a água",
      "s2": "Os albergues são potáveis ​​aquáticos",
      "s3": "A água está bem para beber",
      "humanReadableQuestion": "A água do hostel é potável?",
      "humanReadableAnswer": "A água da torneira no albergue é segura para beber.  É seguro beber conforme entregue pela empresa de água que fornece o albergue.  No entanto, o albergue filtra a água que recebemos, melhorando sua qualidade e reduzindo sua dureza. <br><br>  \n\nPara sua conveniência, também mantemos um resfriado de água abastecido com água potável na área do bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "Posso usar geladeira",
      "s2": "Onde está a geladeira comum",
      "s3": "há uma geladeira para os hóspedes",
      "humanReadableQuestion": "Onde fica a geladeira do albergue?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue tem uma geladeira disponível para os hóspedes usarem e é capaz de armazenar itens perecíveis.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "posso usar a cozinha",
      "s2": "onde fica a cozinha comunitária",
      "s3": "há uma cozinha para os hóspedes",
      "humanReadableQuestion": "Onde está a cozinha de hóspedes?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue não tem uma cozinha disponível para os hóspedes usarem. No entanto, podemos fornecer pratos, facas e garfos, sal e pimenta, e um microondas para aquecer os alimentos. Também podemos fornecer água quente mediante solicitação. Informe-nos se precisar de alguma assistência ou tiver alguma solicitação especial.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "o albergue recicla",
      "s2": "você separa o lixo",
      "humanReadableQuestion": "O albergue separa o lixo/reciclagem?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, temos um sistema para dividir e descartar adequadamente o lixo. Todo o lixo é dividido em uma das cinco categorias: papel, plástico, vidro/garrafas, orgânico e diverso. Ao separar nossos resíduos dessa maneira, somos capazes de reciclar o máximo possível e reduzir nosso impacto no meio ambiente. Obrigado por sua cooperação por nos ajudar a manter um albergue limpo e sustentável."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "o que posso fazer com meu lixo",
      "s2": "Onde está uma lata de lixo",
      "s3": "onde está uma lixeira",
      "s4": "eu quero jogar fora meu lixo",
      "s5": "eu quero jogar lixo",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso colocar meu lixo?",
      "humanReadableAnswer": "Existem três opções para descartar lixo no albergue: <br><br>\n\n1. O terraço comunitário tem caixas. <br>\n2. Cada quarto tem uma lata de lixo/lixo para sua conveniência. <br>\n3. Se você precisar de assistência de descarte de itens grandes ou pesados, poderá entregá-los à equipe e cuidaremos disso para você. <br><br>\n\nObrigado por nos ajudar a manter o albergue limpo e arrumado."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "posso trazer um amigo para visitar o albergue",
      "s2": "Posso trazer um visitante",
      "s3": "meus pais podem visitar o albergue",
      "s4": "Alguém pode me visitar",
      "s5": "um amigo pode me visitar",
      "s6": "Um amigo pode visitar o albergue",
      "humanReadableQuestion": "Posso levar um amigo/parente/etc para o hostel?",
      "humanReadableAnswer": "Priorizamos a segurança e proteção dos nossos hóspedes. <br><br>\n\nIsto significa garantir que apenas convidados registados estejam nas instalações e avaliar a sua competência para estarem nas instalações de forma contínua. Como resultado, não podemos acomodar pessoas que não estejam hospedadas no albergue, inclusive fornecendo-lhes café da manhã, bebidas no bar ou outros serviços diários de albergue.  Em apoio a esta política, pedimos que os nossos hóspedes não tragam visitantes não convidados para o albergue, e aplicamos esta política estritamente. \n\nSe um hóspede não conseguir seguir esta política, poderemos pedir-lhe que saia. Entendemos que esta política pode não ser aceitável para todos, por isso pedimos que você considere isso antes de reservar uma estadia conosco. <br><br>\n\nObrigado pela sua compreensão e cooperação na manutenção da segurança do nosso albergue.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Regras do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "Como posso organizar um táxi",
      "s2": "Como posso reservar um táxi",
      "s3": "Como posso entrar em contato com o táxi",
      "s4": "Como posso encontrar um táxi",
      "s5": "como posso agendar um táxi",
      "humanReadableQuestion": "Como posso pedir um táxi?",
      "humanReadableAnswer": "Para solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "Hostel organize um táxi",
      "s2": "albergue reserve um táxi",
      "s3": "Hostel Contact Taxi",
      "s4": "albergue encontre um táxi",
      "s5": "Táxi da programação do albergue",
      "humanReadableQuestion": "Como posso pedir um táxi?",
      "humanReadableAnswer": "Para solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "Hostel organize um táxi",
      "s2": "O táxis do livro do albergue pode",
      "s3": "O albergue pode entrar em contato com táxis",
      "s4": "o hostel pode encontrar um táxi",
      "s5": "hostel pode agendar um táxi",
      "humanReadableQuestion": "Como posso pedir um táxi?",
      "humanReadableAnswer": "Para solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "Eu quero organizar um táxi",
      "s2": "Eu quero reservar um táxi",
      "s3": "quero entrar em contato com táxi",
      "s4": "eu quero encontrar um táxi",
      "s5": "quero agendar um táxi",
      "s6": "eu quero um táxi",
      "humanReadableQuestion": "Como posso pedir um táxi?",
      "humanReadableAnswer": "Para solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "onde posso lavar minhas roupas",
      "s2": "Como posso lavar minhas roupas",
      "s3": "Eu quero lavar minhas roupas",
      "s4": "onde posso lavar minha roupa",
      "s5": "como posso lavar minha roupa",
      "humanReadableQuestion": "Onde fica a lavanderia mais próxima?",
      "humanReadableAnswer": "A lavanderia mais próxima do nosso albergue é chamada L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, e está localizado a 350 metros ou 1150 pés do albergue. O horário de funcionamento da lavanderta pode variar ao longo do ano, por isso recomendamos verificar a listagem do Google Business para obter as informações mais atualizadas. Uma opção conveniente ao usar a lavanderia é deixar a roupa, sair para o dia e coletá-la no final do dia. A equipe de lavanderia lavará, secará e empacotará suas roupas para você. Embora você possa economizar dinheiro lavando suas roupas, as máquinas da lavanderia tendem a estar ocupadas, por isso pode ser mais conveniente que a equipe cuide da sua roupa para você.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Instruções e horário de funcionamento: lavanderia"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "onde fica a máquina de lavar",
      "s2": "onde os hóspedes podem lavar suas roupas",
      "s3": "onde fica a máquina de lavar dos hóspedes",
      "s4": "onde posso lavar minhas roupas",
      "s5": "como posso lavar roupas",
      "s6": "eu quero lavar roupas",
      "humanReadableQuestion": "Onde fica a máquina de lavar o albergue?",
      "humanReadableAnswer": "De acordo com nossa lista anunciada de instalações, o albergue não possui instalações de lavanderia no local.  Isso se deve ao espaço limitado para as instalações de lavagem e secagem. <br><br>\n\nA lavanderia mais próxima está localizada a 350 metros ou 1150 pés do albergue.  É chamado L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, e está localizado a 350 metros ou 1150 pés do albergue. O horário de funcionamento da lavanderta pode variar ao longo do ano, por isso recomendamos verificar a listagem do Google Business para obter as informações mais atualizadas. Uma opção conveniente ao usar a lavanderia é deixar a roupa, sair para o dia e coletá-la no final do dia. A equipe de lavanderia lavará, secará e empacotará suas roupas para você. Embora você possa economizar dinheiro lavando suas roupas, as máquinas da lavanderia tendem a estar ocupadas, por isso pode ser mais conveniente que a equipe cuide da sua roupa para você. Obrigado por considerar esta opção durante a sua estadia conosco. <br><br>\n\nObrigado pela sua compreensão.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Instruções e horário de funcionamento: lavanderia"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "onde posso pendurar toalha para secar",
      "s2": "onde os hóspedes podem secar suas toalhas",
      "s3": "Como posso secar minha toalha",
      "s4": "Eu quero secar minha toalha",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso secar minha toalha?",
      "humanReadableAnswer": "Se precisar pendurar a toalha para secar, há algumas opções a serem consideradas, dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui estão duas coisas que você deve ter em mente: <br><br>\n\nSe o seu quarto tiver terraço, você pode pendurar sua toalha para secar lá. Esta é uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\nSe o seu quarto não tiver terraço, você pode pendurar a toalha para secar no quarto. Basta estar atento ao espaço e à disposição do seu cômodo e tentar encontrar um local bem ventilado e afastado. <br><br>\n\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de lavanderia. Se você tiver alguma dúvida, não hesite em perguntar.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "pendure minhas coisas para secar",
      "s2": "onde está o escorredor para minhas coisas",
      "s3": "onde está o secador de tumble",
      "s4": "Como posso secar minhas coisas",
      "s5": "eu quero secar minhas coisas",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso secar minhas coisas?",
      "humanReadableAnswer": "Se você precisar pendurar suas coisas para secar, há algumas opções a serem consideradas, dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui estão duas coisas a ter em mente: <br><br>\n\nSe o seu quarto tiver um terraço, você pode pendurar suas coisas para secar lá. Esta é uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\nSe o seu quarto não tiver um terraço, você pode pendurar suas coisas para secar no seu quarto. Apenas esteja atento ao espaço e ao layout do seu quarto e tente encontrar um local bem ventilado e fora do caminho. <br><br>\n\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de roupa. Se você tiver alguma dúvida, não hesite em perguntar.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "pendurar roupas para secar",
      "s2": "onde fica a secadora de roupas",
      "s3": "onde está o secador de tumble",
      "s4": "Como posso secar minhas roupas",
      "s5": "eu quero secar minhas roupas",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso secar minhas roupas?",
      "humanReadableAnswer": "Se você precisar pendurar suas roupas para secar, há algumas opções a serem consideradas dependendo das comodidades do seu quarto. Aqui estão duas coisas a ter em mente: <br><br>\n\nSe o seu quarto tiver um terraço, você pode pendurar suas roupas para secar lá. Esta é uma maneira conveniente e eficaz de secar suas coisas. <br>\nSe o seu quarto não tiver um terraço, você pode pendurar suas roupas para secar no seu quarto. Apenas esteja atento ao espaço e ao layout do seu quarto e tente encontrar um local bem ventilado e fora do caminho. <br><br>\n\nEsperamos que isso ajude com suas necessidades de roupa. Se você tiver alguma dúvida, não hesite em perguntar.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "Roupas ferro",
      "s2": "Onde está as roupas de ferro",
      "s3": "onde está o ferro para roupas",
      "s4": "Como posso passar minhas roupas",
      "s5": "eu quero passar minhas roupas",
      "humanReadableQuestion": "Onde está o ferro?",
      "humanReadableAnswer": "De acordo com nossa lista de comodidades anunciada, o albergue não possui ferro de passar roupa disponível para uso dos hóspedes. No entanto, temos um alisador de roupas que pode ajudar a suavizar quaisquer vincos em suas roupas. Caso necessite utilizar o alisador de roupas, venha nos visitar no bar/recepção e teremos prazer em atendê-lo. Obrigado pela sua compreensão.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "secador de cabelo",
      "s2": "como posso secar meu cabelo",
      "s3": "eu quero secar meu cabelo",
      "humanReadableQuestion": "Onde está o secador de cabelo?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue dispõe de secadores de cabelo para uso dos hóspedes. Se precisar de um secador de cabelo emprestado, venha nos visitar na área do bar e teremos prazer em ajudá-lo.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "quero alugar um cadeado",
      "s2": "onde posso conseguir um cadeado",
      "s3": "Como posso conseguir um cadeado",
      "s4": "Eu quero um cadeado",
      "s5": "eu quero trancar armários",
      "s6": "como posso alugar um cadeado",
      "humanReadableQuestion": "Como posso trancar os armários?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue dispõe de cadeados para uso dos hóspedes mediante um depósito de 10 euros. Se precisar de um cadeado emprestado, venha nos visitar na área do bar e teremos prazer em ajudá-lo.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "onde posso trocar minha toalha",
      "s2": "Como posso trocar minha toalha",
      "s3": "Eu quero mudar minha toalha",
      "s4": "onde posso trocar minha toalha",
      "s5": "Como posso trocar minha toalha",
      "s6": "quero trocar minha toalha",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso trocar minha toalha?",
      "humanReadableAnswer": "Toalhas são fornecidas a todos os hóspedes como um serviço necessário. O hostel dispõe de um sistema para equilibrar este compromisso com as considerações ambientais, cobrando uma taxa de aluguer de dois euros pela troca de toalhas. Se desejar trocar sua toalha, venha nos visitar na área do bar e teremos prazer em atendê-lo.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "onde posso conseguir uma toalha fresca",
      "s2": "como posso conseguir uma toalha limpa",
      "s3": "Eu quero uma toalha fresca",
      "s4": "onde posso pegar uma toalha de praia",
      "s5": "como posso conseguir uma toalha de praia",
      "s6": "Eu quero uma toalha de praia",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso conseguir outra toalha?",
      "humanReadableAnswer": "Toalhas são fornecidas a todos os hóspedes como um serviço necessário. O hostel dispõe de um sistema para equilibrar este compromisso com as considerações ambientais, cobrando uma taxa de aluguer de dois euros por toalhas adicionais. Se desejar obter outra toalha, venha visitar-nos na zona do bar e teremos todo o prazer em ajudá-lo - basta informar-nos se necessita de uma toalha de praia ou de banho.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "onde posso colocar minha bicicleta",
      "s2": "Como posso armazenar minha bicicleta",
      "s3": "como posso guardar minha bicicleta",
      "s4": "Eu quero armazenar minha bicicleta",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso armazenar minha bicicleta no local?",
      "humanReadableAnswer": "O lugar mais próximo de Park Bicycles está localizado na rua acima da prefeitura de Positano, que fica a 90 metros ou 270 pés do albergue. Observe que esses espaços são fornecidos pela prefeitura de Positano e não pelo albergue, e não podemos garantir sua disponibilidade ou adequação ao objetivo.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Instruções: Prefeitura"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "Onde está o estacionamento mais próximo",
      "s2": "Como posso estacionar meu carro",
      "s3": "Encontre um lugar para estacionar meu carro",
      "s4": "encontrar estacionamento",
      "s5": "o albergue tem vagas de estacionamento",
      "s6": "Eu quero estacionar meu carro",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso estacionar meu carro?",
      "humanReadableAnswer": "De acordo com a nossa lista anunciada de instalações, o albergue não possui um espaço de estacionamento dedicado. As vagas de estacionamento são caras, com preços sendo 100.000 euros ou mais por espaço. <br><br>\n\nComo alternativa, você pode estacionar seu carro na rua de graça, embora possa ser difícil encontrar uma vaga de estacionamento gratuita durante os meses de pico de verão de junho, julho e agosto. Você pode tentar procurar estacionamento gratuito perto da parada de ônibus localizada antes do albergue (se estiver dirigindo de Nápoles/Sorrento para Positano). Você pode encontrar esse local inserindo 'jfjg+2x Positano, província de Salerno, Itália' no Google Maps. Ao estacionar na rua, certifique-se de não estacionar em uma curva na estrada, na garagem de alguém ou em um espaço reservado para funcionários fiscais ou para a polícia, pois você pode receber uma multa de estacionamento ou ter seu carro rebocado. <br><br>\n\nO estacionamento em lotes comerciais geralmente custa cerca de 10 euros por hora. Se você preferir a conveniência de um estacionamento pago, incluímos links para os três estacionamentos mais próximos para sua referência.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Instruções: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Como chegar: Estacionamento Milano Brothers",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Como chegar: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Guia: Chegando de carro"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "Onde estão os armários para minhas coisas",
      "s2": "Como posso trancar minhas coisas",
      "s3": "Como posso garantir minhas coisas",
      "s4": "onde posso armazenar com segurança minhas coisas",
      "s5": "Eu quero usar um armário",
      "humanReadableQuestion": "Onde estão os armários?",
      "humanReadableAnswer": "Cada quarto está equipado com armários para guardar objetos de valor com segurança."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "O albergue pode trocar dinheiro",
      "s2": "o albergue pode mudar moeda",
      "s3": "eu quero trocar dinheiro",
      "s4": "Eu quero trocar dinheiro",
      "humanReadableQuestion": "O albergue muda dinheiro?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue apenas troca dólares americanos.  A taxa de câmbio é baseada na taxa atual cotada pelo Google, com 5% adicionais adicionados. A taxa será arredondada para os 50 centavos mais próximos. <br><br>\n\nPara outras moedas, você pode considerar usar um serviço de câmbio ou retirar dinheiro de um caixa eletrônico, pois essa pode ser uma opção mais econômica. <br><br>\n\nEm ambos os casos, você pode preferir usar uma união ocidental.  Nesse caso, o mais próximo está localizado em uma empresa chamada 'Caixas de correio etc.'",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Como chegar: Western Union mais próxima"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "posso usar dólares americanos",
      "s2": "Posso pagar em dólares americanos",
      "humanReadableQuestion": "O albergue aceita dólares americanos?",
      "humanReadableAnswer": "Se você tiver dólares americanos, teremos o maior prazer em trocá-los por você, para que você possa fazer o pagamento em euros.  A taxa de câmbio é baseada na taxa atual cotada pelo Google, com 5% adicionais adicionados. A taxa será arredondada para os 50 centavos mais próximos.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "Posso usar dólares australianos",
      "s2": "Posso pagar em dólares australianos",
      "humanReadableQuestion": "O hostel aceita dólares australianos?",
      "humanReadableAnswer": "Não.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "posso usar dólares canadenses",
      "s2": "Posso pagar em dólares canadenses",
      "humanReadableQuestion": "O albergue aceita dólares canadenses?",
      "humanReadableAnswer": "Não.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "posso usar moeda estrangeira",
      "s2": "posso pagar em moeda estrangeira",
      "s3": "O hostel aceita pagamento em criptomoeda?",
      "s4": "posso pagar em criptomoeda",
      "humanReadableQuestion": "O albergue aceita pagamento em moeda estrangeira?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue só aceita pagamentos em euros. <br><br>\n\nSe você tiver dólares americanos, teremos prazer em trocá-los para que você possa efetuar o pagamento em euros.  A taxa de câmbio é baseada na taxa atual cotada pelo Google, com acréscimo de 5%. A taxa será arredondada para os 50 centavos mais próximos.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Por que Positano é tão caro?",
      "humanReadableAnswer": "Os preços dos imóveis em Positano estão entre os mais altos do mundo, com apenas alguns lugares como Mônaco sendo mais caros. Como resultado, o custo de vida em Positano é relativamente elevado."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Por que o albergue é tão caro?",
      "humanReadableAnswer": "Durante os meses de verão, o preço médio do alojamento por noite em Positano é superior a 700 euros. Nós nos esforçamos para oferecer uma boa relação custo-benefício aos nossos hóspedes e recebemos feedback positivo. Devido à grande procura para se hospedar conosco, acreditamos que nosso hostel tem um bom valor pelo preço que cobramos."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "O que é imposto sobre Positano City",
      "s2": "Positano tem um imposto municipal?",
      "humanReadableQuestion": "Quanto é o imposto sobre Positano City?",
      "humanReadableAnswer": "O imposto municipal de Positano é baseado no tipo de acomodação e é cobrado por pessoa. Por exemplo, o imposto para um hotel de cinco estrelas é mais elevado do que para um hotel de quatro estrelas. Se dois hóspedes estiverem hospedados em um quarto duplo, cada um deles deverá pagar o imposto."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "imposto da cidade o quê",
      "humanReadableQuestion": "O que é 'imposto municipal'?",
      "humanReadableAnswer": "O Imposto Municipal em Itália foi introduzido através da Lei do Federalismo Fiscal de 2011, que permite às Câmaras Municipais definir as suas próprias taxas e métodos de cobrança. O imposto é cobrado por pessoa, por noite, e deverá ser recolhido pelo hostel no momento do check-in em nome da Câmara Municipal.  O imposto municipal recolhido é pago pelo The Hostel à Prefeitura de Positano uma vez por mês."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "pagamento de imposto municipal",
      "humanReadableQuestion": "Quando devo pagar o imposto municipal?",
      "humanReadableAnswer": "Se o imposto da cidade não for pago antes da chegada, deve ser pago na chegada."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "Hostel pega um depósito de cartão-chave",
      "s2": "Existe um depósito para Keycard/Damages/etc?",
      "humanReadableQuestion": "Quanto é o depósito do cartão-chave/danos/etc?",
      "humanReadableAnswer": "Após o check-in, é necessário um depósito de 10 euros por hóspede para cobrir o custo das folhas de cama, uma toalha, um cartão-chave e quaisquer danos em potencial. Esse depósito será reembolsado após a finalização da compra, desde que todos os itens sejam retornados e não haja danos."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "Quando tenho que pagar o depósito do cartão-chave",
      "s2": "quando devo pagar o depósito do cartão-chave",
      "s3": "quando quero pagar o depósito do cartão-chave",
      "s4": "Por que devo dar ao albergue um depósito de cartão-chave",
      "humanReadableQuestion": "Quando devo entregar ao albergue o depósito do cartão-chave/danos/etc?",
      "humanReadableAnswer": "Ao fazer o check-in em nosso albergue, você deverá fornecer um depósito caução. O depósito deve ser pago em dinheiro no momento da chegada. Aqui estão algumas coisas que você deve ter em mente: <br><br>\n\nA caução é de 10 euros. <br>\nO depósito é retido como forma de garantia para cobrir quaisquer danos potenciais ou custos extras que possam ocorrer durante a sua estadia. <br>\nO depósito será devolvido integralmente no momento do check-out, desde que não haja danos ou cobranças pendentes. <br><br>\n\nEsperamos que isso ajude a esclarecer o processo de fornecimento de um depósito caução."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "tenho que pagar o depósito do cartão-chave em dinheiro",
      "s2": "Eu quero pagar o depósito do cartão-chave em dinheiro",
      "s3": "Por que devo pagar o depósito do cartão-chave em dinheiro",
      "humanReadableQuestion": "Por que o depósito precisa ser pago em dinheiro?",
      "humanReadableAnswer": "O depósito é uma medida de segurança, não um pagamento. Ele será devolvido em dinheiro no momento da finalização da compra, desde que você devolva o cartão-chave e não haja danos. <br><br>\n\nPara evitar complicações e custos adicionais de administração de depósitos com cartão de crédito, solicitamos um depósito em dinheiro no momento do check-in.  Isso nos permite manter nossas tarifas sem cobrar uma taxa administrativa adicional."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "Eu quero um beliche inferior / superior",
      "s2": "Posso selecionar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar",
      "s3": "Posso pegar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar",
      "s4": "Posso solicitar uma cama de beliche inferior / superior antes de chegar",
      "s5": "Posso selecionar uma cama de beliche específica",
      "s6": "posso escolher meu beliche",
      "humanReadableQuestion": "Posso solicitar uma cama de beliche inferior / superior?",
      "humanReadableAnswer": "No nosso albergue, as camas são alocadas por ordem de chegada. Isso significa que não podemos garantir atribuições específicas de cama, incluindo se você receberá um beliche superior ou inferior. Aqui estão algumas coisas que você deve ter em mente: <br><br>\n\nAo fazer o check-in, você receberá uma cama com base na disponibilidade. <br>\nSe outra cama estiver disponível durante a sua estadia, você poderá se mudar para essa cama - apenas certifique-se de mover seus pertences para a nova cama. <br>\nPara garantir que tenhamos uma contagem precisa dos leitos disponíveis, realizamos verificações regulares dos leitos. Certifique-se de manter seus pertences na cama designada para evitar interromper o processo de verificação da cama. <br><br>\n\nEsperamos que isso ajude a esclarecer nossa política de atribuição de leitos. Se você tiver alguma dúvida, não hesite em perguntar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "problemas de mobilidade",
      "s2": "mobilidade é um problema para mim",
      "s3": "Eu não posso subir escadas",
      "s4": "Eu não posso escalar escada",
      "s5": "Eu não posso subir na cama de beliche superior",
      "s6": "estou desabilitado",
      "humanReadableQuestion": "Posso visitar Positano se tiver problemas de mobilidade?",
      "humanReadableAnswer": "Lamentamos informar que Positano pode não ser um destino adequado para quem tem dificuldade de locomoção. A presença de escadas, o espaço limitado em lojas, restaurantes e cafés, a falta de instalações e as opções de transporte limitadas tornam um desafio para quem tem problemas de mobilidade desfrutar plenamente de Positano."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "como posso finalizar a compra",
      "s2": "Diga-me como fazer o checkout",
      "s3": "como posso finalizar a compra",
      "s4": "eu quero finalizar a compra",
      "s5": "Diga-me como fazer o checkout",
      "s6": "Conte-me sobre o processo de checkout",
      "humanReadableQuestion": "O que devo fazer para finalizar a compra?",
      "humanReadableAnswer": "Por favor, traga-nos os lençóis, a toalha e o cartão-chave. Coloque os lençóis e a toalha na cesta perto da área do bar. Entregue-nos o cartão-chave para a sala. Neste ponto, a checkout está concluída."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Qual é a primeira vez que posso fazer o checkout?",
      "humanReadableAnswer": "O check-out começa às 7h30. Se precisar finalizar a compra antes desse horário, venha nos ver na noite anterior. Orientaremos você no processo de check-out antecipado e reembolsaremos o depósito do cartão-chave. Se você não vier nos ver na noite anterior, não poderemos reembolsar o depósito do cartão-chave."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Qual é a última vez que posso finalizar a compra?",
      "humanReadableAnswer": "O tempo de checkout é 10:30. Por favor, respeite as necessidades de nossos limpadores e garanta que você faça o checkout no tempo. Após esse período, eles precisam começar seu trabalho.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "solicitar check-out tardio",
      "s2": "solicitar check-out tardio",
      "humanReadableQuestion": "Posso organizar um check-out tardio?",
      "humanReadableAnswer": "Não oferecemos serviço de check-out tardio. Nossos faxineiros precisam de tempo para limpar completamente todos os cômodos todos os dias. No entanto, você pode guardar suas malas conosco até as 16h30 do dia do checkout. Para isso, traga-nos suas malas no momento da finalização da compra para que possamos guardá-las para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "guardar bagagem após o checkout",
      "humanReadableQuestion": "Posso guardar minha bagagem após o checkout?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, armazenaremos suas malas para você até 16:30 no dia da compra. Por favor, traga-os para nós no tempo de check-out, se você quiser usar este serviço.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "como posso fazer o check-in",
      "s2": "Diga-me como fazer o check-in",
      "s3": "como posso fazer o check-in",
      "s4": "Eu quero fazer o check-in",
      "s5": "Diga-me como fazer o check-in",
      "s6": "conte-me sobre o processo de check-in",
      "humanReadableQuestion": "O que devo fazer para fazer check-in?",
      "humanReadableAnswer": "Exigimos identificação de fotos (como passaporte, cartão de identidade nacional, cartão de serviços ou carteira de motorista), que usaremos para derrubar alguns detalhes. O pagamento da sala, o imposto da cidade e um depósito de segurança de 10 euros (que deve ser pago em dinheiro) também devem ser concluídos. <br><br>\n\nDepois disso, forneceremos detalhes Wi-Fi e nosso vídeo de boas-vindas e pediremos que você assista ao vídeo. <br><br>\n\nDepois que essas etapas forem concluídas, ajudaremos você ao seu quarto."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "Verifique no tempo",
      "s2": "check-in pela primeira vez",
      "s3": "ao fazer o check-in",
      "s4": "registro de entrada",
      "s5": "horário de check-in",
      "humanReadableQuestion": "Qual é a primeira vez que posso fazer o check-in?",
      "humanReadableAnswer": "O horário de check-in é às 15h.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Qual é a última vez que posso fazer check-in?",
      "humanReadableAnswer": "A recepção está aberta até 22:30. Se você chegará após esse período, precisaremos coordenar com você para concluir um check-in fora de horas. Isso exige que possamos receber o pagamento pela sala integralmente (ou seja, se o pagamento ainda não tiver sido levado integralmente) e fornecer instruções sobre como fazer o check-in quando a recepção for fechada. Entre em contato conosco assim que souber que não poderá chegar durante o horário de check-in regular, para que possamos tomar as providências necessárias para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "Solicite o check-in antecipado",
      "s2": "Encomende o check-in antecipado",
      "humanReadableQuestion": "Posso organizar o check-in antecipado?",
      "humanReadableAnswer": "Faremos o check-in dos hóspedes assim que os faxineiros terminarem de limpar o quarto. Embora garantamos que o quarto estará pronto para o check-in às 15h, não podemos garantir que o check-in será possível antes deste horário. Podemos guardar malas e oferecer uso de nossas instalações a partir das 10h30.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "armazenar bagagem antes do check-in",
      "s2": "guarde as malas antes do check-in",
      "s3": "armazenar bagagem antes do check-in",
      "s4": "guardar as malas antes do check-in",
      "humanReadableQuestion": "Posso armazenar minha bagagem antes do check-in?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, podemos armazenar sacolas a partir das 10:30 no dia do check-in.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "colher de talheres de garfo de faca",
      "s2": "onde posso conseguir talheres",
      "s3": "onde posso conseguir um garfo",
      "s4": "onde posso pegar faca",
      "s5": "onde posso conseguir uma colher",
      "humanReadableQuestion": "Posso emprestar talheres?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, pedimos que você não leve os talheres para o seu quarto. Por favor, devolva-o na área do bar/recepção e nós o lavaremos para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Posso usar um micro-ondas?",
      "humanReadableAnswer": "Por favor, traga-nos todos os itens que você gostaria de ser microondas e aqueceremos para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Posso pegar emprestado um prato?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, pedimos que não leve o prato para o seu quarto. Por favor, devolva-o para nós na área do bar/recepção e nós o lavaremos para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Posso pegar emprestado uma tigela?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, pedimos que você não leve a tigela para o seu quarto. Por favor, devolva-o na área do bar/recepção e nós o lavaremos para você.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista de instalações do albergue"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Posso usar uma toalha de guardanapo / papel?",
      "humanReadableAnswer": "Sim, você pode solicitá-los na área do bar/recepção.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Instalações do Hostel"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Com que frequência o hostel é limpo?",
      "humanReadableAnswer": "A limpeza é uma prioridade máxima. Temos uma equipe de faxineiros treinados profissionalmente em tempo integral que trabalham duro para garantir que todos os quartos e áreas comuns sejam cuidadosamente limpos todos os dias. <br><br>\n\nSe você tem um quarto privativo e prefere cancelar a limpeza diária, avise-nos. Teremos prazer em acomodar suas preferências e garantir que sua estadia seja o mais confortável possível."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Devemos alugar um carro?",
      "humanReadableAnswer": "Dirigir no sul da Itália pode ser uma experiência única em comparação com outros lugares aos quais você está acostumado. Aqui estão algumas coisas que você deve ter em mente: <br><br>\n\nAs estradas podem ser mais estreitas do que você está acostumado, então seja extremamente cauteloso e paciente. <br>\nO estilo de condução no sul da Itália pode parecer caótico para alguns visitantes. Tente manter a calma e tome cuidado redobrado ao dirigir. <br>\nEncontrar estacionamento ao longo da costa pode ser desafiador e caro. Pode valer a pena considerar meios de transporte alternativos, como transporte público ou serviços de táxi. <br><br>\n\nPara solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nConsulte nosso guia para obter mais informações.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guia: Chegando de carro, incluindo estacionamento"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "chegar de carro",
      "humanReadableQuestion": "Devemos vir para Positano de carro?",
      "humanReadableAnswer": "Dirigir no sul da Itália pode ser uma experiência única em comparação com outros lugares aos quais você está acostumado. Aqui estão algumas coisas que você deve ter em mente: <br><br>\n\nAs estradas podem ser mais estreitas do que você está acostumado, então seja extremamente cauteloso e paciente. <br>\nO estilo de condução no sul da Itália pode parecer caótico para alguns visitantes. Tente manter a calma e tome cuidado redobrado ao dirigir. <br>\nEncontrar estacionamento ao longo da costa pode ser desafiador e caro. Pode valer a pena considerar meios de transporte alternativos, como transporte público ou serviços de táxi. <br><br>\n\nPara solicitar um táxi, você pode usar o WhatsApp para entrar em contato com o seguinte número em inglês ou italiano: +39 379 125 6222. <br><br>\n\nConsulte nosso guia para obter mais informações.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Guia: Chegando de carro, incluindo estacionamento"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Onde está o menu do café da manhã?",
      "humanReadableAnswer": "Se tiver um plano alimentar, receberá um email com um link para um menu interativo onde poderá fazer o seu pedido. Se o plano de refeições estiver incluído na reserva do seu quarto, o e-mail terá sido enviado para a pessoa que fez a reserva. Por favor, peça que o encaminhem para você para que você possa acessar o menu. <br><br>\n\nPor favor, observe que o menu de café da manhã pré-pago é separado do menu de cortesia. Você pode encontrar um link para este menu abaixo.",
      "link1": "/pt/menu-cafe-da-manha",
      "linkText1": "Menu de café da manhã pré-pago"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso pedir café da manhã?",
      "humanReadableAnswer": "Se tiver um plano alimentar, receberá um email com um link para um menu interativo onde poderá fazer o seu pedido. Se o plano de refeições estiver incluído na reserva do seu quarto, o e-mail terá sido enviado para a pessoa que fez a reserva. Por favor, peça que o encaminhem para você para que você possa acessar o menu. <br><br>\n\nPor favor, observe que o menu de café da manhã pré-pago é separado do menu de cortesia. Você pode encontrar um link para este menu abaixo.  Faça seu pedido pela manhã na área do bar.",
      "link1": "/pt/menu-cafe-da-manha",
      "linkText1": "Menu de café da manhã pré-pago"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "A que horas é servido o café da manhã?",
      "humanReadableAnswer": "Os pedidos de café da manhã podem ser feitos a partir das 8h de cada dia.  <br><br>\n\nOs últimos pedidos de café da manhã são atendidos às 10h30. <br><br>\n\nSe tiver um plano alimentar, receberá um email com um link para um menu interativo onde poderá fazer o seu pedido.  Certifique-se de usar o menu para fazer seu pedido no dia anterior, ou seja, peça o café da manhã de terça-feira na segunda-feira.",
      "link1": "/pt/menu-cafe-da-manha",
      "linkText1": "Menu de café da manhã pré-pago"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "O que são planos de refeição?",
      "humanReadableAnswer": "O albergue oferece planos de alimentação, que são a forma mais barata de pedir comida e bebida.  Consulte nosso guia de plano de refeições para obter mais informações.  Venha visitar-nos e faça o seu pedido de plano de refeições na zona do bar."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "Eu tenho uma emergência médica",
      "s2": "Eu quero ajuda e tudo está fechado",
      "s3": "me ajude",
      "s4": "eu quero um médico",
      "s5": "eu tenho uma situação de emergência",
      "s6": "o que fazer em uma emergência médica",
      "humanReadableQuestion": "Eu tenho uma emergência e a área de recepção / bar está fechada.",
      "humanReadableAnswer": "Em caso de emergência, envie-nos imediatamente um WhatsApp para o seguinte número de emergência: +39 392 929 3384. Alguém da nossa equipa irá ajudá-lo o mais rapidamente possível. Por favor, não hesite em pedir ajuda se precisar. Sua segurança é nossa principal prioridade."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "onde posso conseguir dinheiro",
      "s2": "onde posso encontrar um banco",
      "s3": "Eu quero pegar dinheiro",
      "s4": "onde posso encontrar o caixa eletrônico mais próximo",
      "s5": "como posso encontrar um caixa eletrônico",
      "humanReadableQuestion": "Onde está o caixa mais próximo e vai me cobrar uma taxa de retirada?",
      "humanReadableAnswer": "O caixa eletrônico mais próximo está localizado a apenas 70 metros (210 pés) de distância e não cobra nenhuma taxa de saques.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Como chegar: Multibanco/Caixa Multibanco"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "Onde posso trocar dinheiro",
      "s2": "onde posso trocar dinheiro",
      "s3": "Como posso mudar dinheiro",
      "s4": "Como posso trocar dinheiro",
      "s5": "Onde está o lugar mais próximo para mudar de dinheiro",
      "s6": "Onde está o lugar mais próximo para trocar dinheiro",
      "humanReadableQuestion": "Onde posso trocar dinheiro?",
      "humanReadableAnswer": "Você pode trocar dólares americanos no albergue. A taxa de câmbio é baseada na taxa atual cotada pelo Google, com acréscimo de 5%. A taxa será arredondada para os 50 centavos mais próximos. <br><br>\n\nSe preferir, o Western Union mais próximo está localizado em uma empresa chamada 'Mail Boxes Etc.'.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Instruções: caixas de correio etc.",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Lista: Instalações do Hostel"
    }
  ]
}
